一句講晒 如果前線被捕手足唔夠錢打官司 搞眾籌你幫唔幫？

今晚見到咁多兄弟被捕好心痛
其實做前線除咗需要勇氣
仲要考慮有無經濟能力打官司
如果有錢請好既律師 被捕後果可以差好遠
雖然依家有義務律師同基金幫手
但隨住愈嚟愈多人被捕
筆錢都唔知道可以撐到幾時

如果之後有手足/團隊再搞捐款/籌錢
有幾多連登巴絲肯有錢出錢？
前線就已經有力出力
我哋可唔可以係呢個post入面show support?
令到前線少一份擔憂？

如果你係其中一個被捕既手足
香港人多謝你既付出
你絕對唔會被違棄
無你既付出 香港早已淪陷
係抗爭路上 你絕不孤單

之前民陣已經有基金，起碼有HOCC睇住

因為屋企人成日恐嚇我
話比人捉咗 邊有錢打官司
我諗其他手足既屋企人都可能會講同一番話
所以想睇下連登巴絲既諗法

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

一定

上啦

錢唔會厭多
捐咗既錢亦唔知幾時用晒
之後再搞捐款
你肯唔肯出一分力？

幫

一定 籌！
真心 佢地幫緊香港人
我地一定要共同進退

Push

出聲一定幫

幫
推

我諗出得前線
好大部分手足都係學生
屋企亦可能無經濟能力
所以會需要幫助

1個字：幫

錢唔多，做part time都盡幫！

比犬捉既勇士唔好驚
你身後既
係一大班香港人
要幫手 即管出聲

幫，，，

籌

一定籌。

義士，一個都不能少
要出錢，我相信有良知嘅香港人都一定會幫手捐錢

唔洗怕，錢方面，最緊要你出聲，你肯出聲一定有

Must support

推

幫！

一定幫

幫！ 錢可以再賺，手足一定要即救

幫！！香港人要齊心！！大把人有心但出唔到黎幫手！錢佢地一定幫！

一定幫
香港人每人捐10蚊都7千萬
香港人眾籌最團結

馬上1個月糧 吾使講咁多

一撚定幫！

捐身家，痴線，又食毒氣又食棍，為香港捐身軀咁制。
一撚定捐

驚閪咩，搞到咁撚大，大鳩把人會捐，中產，愛港既富豪，打工仔，都會企我地果邊。

一定啦

問題係點令到佢地得到支援

律師主動入 叫包攬訴訟 犯法

幫 就算要日日食麵包我都捐

光復香港 時代革命

錢唔多, 但一定盡幫

我一定幫

幫！！！！！

幫
我無膽
錢我無問題

最弊可能會犯「包攬訴訟」罪呢，唉…

幫硬

幫撚硬！

一定幫！

一句講晒 幫

會

另外
如果你身邊有朋友兄弟姊妹伴侶做前線
我知係會好擔心好想佢哋快啲平安回家
但請你唔好迫佢哋走
亦唔好係打緊仗既時候不停打電話send msg問行蹤
咁樣只會令前線放唔開手腳
少一份顧慮就多一份空閒時間留意現場情況

利申： 唔係次次都同男朋友一齊發夢 但我會比佢知道 我會係屋企等佢平安返嚟 有事我亦會幫佢安排律師 令佢放心去打仗

幫
寫定張一萬蚊支票

幫，但希望筆錢真係直接幫到佢地

幫，即pay

已經等緊再發起課金，早排課到窮e＋已經回左d氣可以再課

所以我都唔肯定可以用咩方法幫
但起碼有得捐款比某啲組織
法律既嘢留返比專業人士
但希望可以比手足知道唔需要擔心錢既問題

一定會

廢話 會

幾十萬人，一人十蚊都幾百萬

大家諗下
啲學生連免費車票都唔敢拎會怕醜
但係大事上 希望佢哋知道 叫人幫手係唔洗有負擔
大家一齊爬山
有錢就捐錢
比起出去做勇武
少少錢真係唔算得係咩

實幫！實課！

繼續捐!!

一定要幫

多多錢都出

唔夠錢出聲

死都籌比佢地

捱麵包食杯麵都幫
捐曬成份糧都肯

連登仔有既係$，一定支持

攪籌款必捐！請發起! 廢中無力不過有錢!

眾籌打官司好似係犯法

屌香港人最撚多就係錢
課！！！！！

可能有人因為各種原因
唔可以走上前線
但係可以幫手既地方 唔好吝嗇
唔好以為自己無嘢可以幫到手

兄弟爬山 各自努力

俾個金額出黎
係香港人一定幫
仲要超額完成

錢唔多，但會盡力幫

幫, 會keep 住捐到我死果日

香港人乜野多

無問題呀

比！

之前個基金幫唔幫而家依d?

幫！ 推！

一定捐！！

一定幫，成副身家咁幫，唔食飯都幫！

一定幫
義不容辭

幫 食少幾餐去少個旅行都幫

支持，一定會捐

香港人冇野多，最多錢

如果係有義務團隊發起 應該無問題？
612 人道支援基金同立場叫人捐錢都係for打官司

一定捐

係信得過既話, 課幾多金都得

唔使問，一定幫

廢話唔講 點都捐

捐
但民陣有個守護基金，幫助左幾多人又無咩匯報

一定幫
有無議員可以統籌資料，方便我地過數

絕對課

光復香港，時代革命

捐!!!

「612人道支援基金」捐款方法

基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣 100,000 元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
銀行轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金戶口，匯豐銀行：652-255761-001。
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」，寄往「九龍旺角山東街 51 號中僑商業大廈7樓 612 人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
如捐款者要求收據或有關海外捐款，可透過 Facebook 專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

拿拿聲俾個户口岀黎啦

香港人真係大把錢大把有負擔/淆底冇落場嘅人好樂意用唔同嘅方式支援前線

口裡說捐，收據最誠實。
戶口號碼，唔該！

幫，無錢都幫
最多打多份工既姐

幫!! 二百萬就算每人$100 都有$200,000,000 (唔識讀幾多)
今晚好火滚, 我起碼先幫2萬, 有糧出再加碼!!!

我開左post問都無人理
想課金呀

我都唔清楚
謝解答先

我唔係專業法律人士
但如果有相關團隊可以幫手
可以一齊諗諗點搞
唔可以叫班勇士出完力 比人捉比人告就無人幫
我哋點對得住佢哋？

如果民陣個基金真係收哂所有義士CASE, 咁都係課俾民陣先, 我諗算係最可信, 你其他組織搞都會有信用問題, 同埋集中D好?

除咗呢個 仲有無其他方法支援到被捕人士？
推到有法律人士睇到個post

幫，HOCC個邊個基金我都有捐

多多錢都肯比

同意，希望係可以信賴嘅基金/組織
唔想捐出去好似大陸紅十字咁，落格+行政費居多

不如集中捐比例如星火或hocc既人道基金先，要請最好律請幫手足先呀

出聲就得 一定幫

612基金的目標及用途

基金首要為在反送中運動中受傷、已遭受拘捕或很可能被拘捕的人士提供人道支援，例如上述人士接受醫療服務、心理輔導或法律諮詢的費用。如將來涉及刑事或民事法律程序，基金亦會考慮支援有關訴訟而引致我方的法律開支或法援分擔費。但對於民事訴訟方面有較大的限制，因為基金無法承擔對方的訟費。如因受傷或被捕而引致的經濟困難，基金亦會按個別情況考慮支援；不幸身故死者的直屬家人如需援助，基金亦會酌情提供資助。
資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。
除了上述支援之外，基金在接受查詢的過程中如發現有其他支援需要，信託人將會於基金宗旨許可的範圍內靈活處理，讓基金能發揮最大的作用。
基金日常運作的必要開支，如核數費用、負責行政及跟進個案職員的薪金等。

無理解錯 捐款係可以支援刑事訴訟？

612 基金?

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

可以
但時間耐咗好似好多人忘記咗呢個基金
未捐既快啲捐
捐咗既再捐多啲
齊上齊落

幫
我哋共同進退！
不割！

暫時得呢個方法
大家快啲捐錢幫手啦
唔可以當前線係condom
亦唔好未打官司先認輸

做文宣既同時
唔好忘記要比最實質既支持
香港人錢就最多
睇下G20眾籌就知

一撚定幚

一定支持

Must help without words

人道基金係連登同埋tg公海既宣傳極少，連儂牆都少文宣

賣底褲都幫啦屌

一撚定幫 唔洗講嘢

搵唔到唔幫既理由

一定課
幫得幾多得幾多
唔想再法律面前窮人含撚

五大訴求之中，釋放義士最重要，講好左一齊行，一齊走。就算我地成功定失敗，佢地付出既都係最多。

俾 係我地應該要做嘅野

唔洗問
一定幫

捐俾612基金

一定會課金！

一撚定籌

咪問廢話

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

一定會課金

撐

課金

實幫

全力支持

幫 問一萬次都幫

光復香港 時代革命

點都幫手

籌！！

打到上終審都打呀

班中產和理非冇野多錢多

一撚定幫

會幫

依家係你幫緊我地，幫得既一定幫。唔單只錢！

遲下有工捐

會籌，不過真係要高透明度俾大家跟進錢用左去邊

唔洗講咁多，一定幫！

你老味閪
我窮到得返錢

唔只係打官司既錢
我願意捐埋佢日常工作果份 甚至係額外既錢
心靈上幫唔到幾多 但有錢起碼少啲煩惱先

點幫？我真係有個朋友訓曬身去做，用自己錢買物資，唔夠仲問人借，宜家同屋企反曬面，夜晚訓m記。有日聯絡唔到佢，原來佢俾人拉咗，如果之後吿佢要上庭唔知點

光復香港 時代革命
聚沙成塔!

要五千萬

義士=自己人，冇藉口唔幫

兩脇插刀

聽日又出人工即捐

即pay

一定捐

我哋已經冇能力上前協助，如果連咁簡單都唔做，我哋重係香港人咩

一齊捐

基金會支援任何一位因反送中運動而被捕的人。

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

source

我一定幫
已經捐左幾次
會繼續

幫得幾多得幾多

唔撚洗問架啦
開左眾籌放條link出來就得架啦

叫你朋友盡快聯絡612人道支援基金/星火

一定幫 之前民陣有個咩被捕基金

打多幾份工都幫

612 果個已經籌左好多錢
我都keep 住有捐
香港人加油

幫呀dllm

一撚定幫呀！

多多都比
無一眾義士 我地無可能行到呢一步
講好齊上齊落 就一定要back up佢地

請各位巴打/絲打廣傳
叫被捕人士盡快聯絡612人道支援基金/星火尋求法律援助

Help!!

屌尊登嘅

如果每人捐五舊一定夠，香港人最多係咩？就係錢。